白兵PATERON出埋D咁既片

咁樣既素質
真係你買埋我果份

冇人想睇

睇咗 講得算好

直接睇trump後生啲訪問算啦

素質

白兵
仲有人睇個班人一定有精神病

仲乜刪咗樓煮

素質返大陸啦

條片ok wo
算係入門了解

條片幾好丫～

可否詳盡解釋條片有咩問題？

仲睇白票兵
梗係睇城寨同bob叔啦屌

樓主曲線宣傳自己

樓主五毛狗露底素質

宣傳自己就唔會post 人地課金限定既不公開片，然後白兵private 左條片啦
呢件五毛為左出post 專登課金，幾揼本呀

最愛扑縮神驅同劉國父

你因住俾班人咬呀
叫連登仔同佢隻抽